西歐聖誕跨年討論區

有有巴絲會係西歐過聖誕同跨年？
我book左睇London New Year's Eve firework
有冇人同我一樣

我本身都諗住係paris過年
但係驚恐襲所以轉左plan

轉左plan去邊到？

冰島

極光

有冇巴絲可以推介下歐洲啲sim card

有無人都係Helsinki 跨年？

英國落地既話就3uk
20鎊 12gb 幾十個國家用得

Thx bro

可以用到幾多日？

Btw毒撚一個係倫敦過聖誕唔知有乜做

Christmas 會去London, Paris, Berlin, Amsterdam

Btw毒撚一個係荷蘭過聖誕唔知有乜做

去幾多日？

London, Amsterdam, Brussels

幾時去啊？

本身就係荷蘭exchange

仆街唔記得買定飛

又見到打手

去Brussels 順手去Bruges 啦

儲值卡monthly plan黎
英國有4g 其他得3g 不過都睇到youtube

有冇試過大麻？

有諗過去，但係唔知boxing day會唔會有火車，所以未決定好

有冇推介？

Pish

話明過年緊係exact7ly 31號去啦

我4號去 你會去邊玩

我都買左倫敦firework👋🏻 blue area

我都係blue area

哈哈聽講最好view 不過要吹成晚風

係咩 我見佢近我間酒店可以行返去所以揀blue area

我都係wo 爸打都係See ticket 買飛？

係呀，你邊個area?

你住邊個站呀？一晚幾錢

住係govent garden 附近，嗰陣訂就千二蚊一晚到

買咗waterloo bridge嗰個area嘅飛

買左white area, btw d 飛會幾時先寄到黎？

佢12月先寄，應該兩個星期左右

我23號就飛 驚趕唔切

我都係23號飛
佢個網話如果去嗰陣仲未收到好似可以去到london 先拎

有冇巴打用bno 去，知唔知買野退vat 果d 點搞
之前去日本可以係間鋪頭直接退錢，唔知英國有冇

搭咩airline?

阿聯酋

我搭因航

大家唱曬錢未？

冇人去西歐？

我 不過唔係誇年

Berlin, Munich, Paris

25號出發

我都想去Paris

25/12係倫敦可以有咩做

有冇人25 號係Gatwick 降落，好似乜車都 no service , 有冇人知點去city ?

我都睇London除夕煙花又係藍區wor

而家上飛機去倫敦
20-24 係慕尼黑
25/12 係倫敦有乜做

咁多人都係藍區

你地兩個約埋一齊玩

一個人過聖誕
有無巴絲約埋一齊

有興呀

其實都得 25號乜都無

25號自己一個留係hostel 9fingfing好dry

的士或者等到26

可惜我27號先到London ，唔係既話join埋你地

或者Uber?

25 號真係唔知有乜做，乜都關哂 , 最重要係唔知食乜好

冇架啦早兩日買定自己煮

👋🏼👋🏼23-24 都係一個係Munich 要趕緊抓住Christmas market 的尾巴🤗

有冇巴絲喺Edinburgh

有冇人已經收到firework 啲ticket?

收到個email 話 29~31 號係Trafalgar Square 個temporary box office 度拎飛

我都係一個 20-24係慕尼黑 巴打有無興趣同行呀？一個人去餐廳都嗌唔得多送

今日收到啦